終於放暑假,唔洗再等星期日先返大陸飲喜茶食好野, 嘻

係深圳買左層樓同啲屌絲玩足個暑假

Ching識野
Heekcaa 真系好正